[食人血饅頭] 偽黃補習社HO.OP

我想講哩間補習社好過份
個名寫住自己係唯一一間黃色補習社
但係家長，學生嘅政治立場由頭到未都無過問。
亦都唔係幫黎緊要dse嘅手足補習
想問佢憑乜野話自己黃？
仲要咁多大學生登記比佢食頭兩堂補習錢？
電話： 61674712

[/url]

推